10.6 全港交通討論

出黎啦，唔理你去銅鑼灣定尖咀，總之要人啊！！

利申：坐緊170過海，全車黑衫，好有616嘅Feel

未出嘅快出！

架車爆到仆街

邊區出？

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

[急] 100萬人？200萬人？要有team 人點人數呀！！

聽Fd講，968, 969 爆晒，大西北要出，要預早

拎返69, 612, 616份Heart出黎

新界要點出?

尖咀要點去, 旺角落車行過左?